一人一金句

如果你寫中文字好樣衰
不仿試下寫英文

By